參眾兩院通過香港人權及民主法案

採用參議院版本 依家只等侵侵簽咗就搞掂

參議院版本由支持2020雙普選